如果劉馬車正正常常

唔喺走去拍埋啲咩菜刀，汽水機
就咁以佢把聲會唔會突到圍